【突發有圖！】連登仔最愛嘅架妹去左米蘭私影呀

正評 引伏

我仲以為你講邢鹿

唔好咁多幻想呀

有冇人呀